Сервіс який збирає інформацію, проводить статистичний аналіз активності народних депутатів з відкритим API та facebook конетом (індивідуальні пости на сторінку підписника або пост в групу)
---

## Usefull comands
1. Install virtualenv:
```
sudo apt install virtualenv
virtualenv -p python3 venv
source venv/bin/activate
pip3 install -r requirements.txt
python eva_rest/manage.py runserver
```